Para el trabajo practico de FreeRTOS, los archivos de interes se encuentran en
los archivos (con sus respectivos headers):

* `main.c`
* `tareas.c`
* `random_xorshift.c`
* `FreeRTOSConfig.h`

TODO

* Asignacion de GPIOs para los leds y boton
* Test del circuito
    